葉虎 點會用廣東話拼音?

葉虎 點會用廣東話拼音?

如果係真係佢本人，而且用廣東話拼音，估計佢拎左身份證起碼二十年。

香港淪陷咗廿二年喇

一早就搞滲透啦，仲有統左仔

yip foo 中文一定係葉虎？

好多新移民係用廣東話拼音

有啲人夠自稱香港人，但幫中國同香港政府做網絡打手啦

好多人單程證係大陸拼音，入境香港後會邊成廣東拼音

利申 新移民
只要你唔填英文名
佢會自動俾廣東話拼音你

睇醫生, 有D會用普通話拼音

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

10年前單/雙程證冇拼音/英文名架，全部黎香港都俾個廣東話名出身分證

真

當年只有一種人會用上普通話拼音輸入法，就係用咗中國護照加註嘅人，佔來港官員一定比例，但其實是少數